其實e-zone 點解係咁可以偷連登post 當自己野出

一句網民就算鳩數
最低限到都講返出處到放低條link 啦 垃圾page

無人屌柒垃圾page ??